點解連登仔狙擊曹星如仲狼過何君堯？

又死全家又等天收，博哂老命插到曹星如佢屎忽開花，反而何律師殺無赦果獲都唔無插得咁勁，真心唔明

可能因為曹星如可以團結到香港人，而香港人團結起嚟係對某啲人嚟講，好唔順眼，於是俾錢五毛做野

因為何君堯無唸過贏光環,佢擺到明話你知佢係厚顏無恥
但曹星如欺名盜名,明明刷數據又黑哨,但照攞光環

鬼叫5毛波台班ON9聯手洗板

而且高/連登仔無獨立思考又咁易俾人煽動，咪咁囉

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始
阿古路